香港人 你地真令我佩服

今日 支那正式送大禮了 原因係早前開通既高鐵 琴日 個禿頭佬先話唔駛申報高鐵乘客既健康 今日第一宗就係源自高鐵 政府既無能 錯判 赤裸裸咁展露係我地面前
我地仲可以無動於衷？
我地真係要比香港政府統治？
佢地有能力帶領香港人？
呢段時間正值我地爭取緊自由民主既時候 我地走上街頭表達訴求既時候 我地係唔係應該趁住呢個時候同全世界講我地既政府完全冇能力帶領我地走出難關？趁住我地仲有能力走出黎 趁住我地仲未被滅族...我地係唔係真係要走出黎 推翻呢個政府...
香港人 我佩服你地 每日聽住各種謊言仲可以當無事

呢個係我地生死存亡既時候了 或者 未到香港變成新疆既時候 已經變成空無一人既城市了

我地，真係唔可以輸了。

求你地，爭氣一次

10

唯一出路
香港獨立

9

拒絕沉倫 唯有獨立

8

7

6

push

5啊

4啊屌

3

要返工，不了
唔通你養我?我仲有老婆仔女二三四奶要養

香港人，返工！！！！

未奶野都唔會知死

2

光復香港 時代革命

你要提出方案先得架,連功能組別咁重要好似都無人去咁

好簡單 真暴動

而家就係 香港要光復既時候啦

all in成果呢

香港人 我地準備奪權了

算吧啦成大半年仲未睇清香港人

想講好耐

因為香港人貪生怕死

各位 連我地都放棄既話 香港就真係冇了
唔可以失去希望

笑
真暴動唔係話你講完就做到
點暴 點攻 步驟點行
全部都係細節
唔係係網上面鳩up就叫就代表做左野

其實有心暪你要佢填申報表都冇用
冇心暪佢自己都會去投案
況且冇申報表唔代表唔探體温
今次係探體温捉到出簁

yes
的確係無人暴動
樓主義正辭嚴屌柒我地
係咪買緊軍火

推

算吧啦
香港人係冇得救

pish

輕輕一推

香港獨立 唯一出路！

幫推

係武力唔對等下, 我對行到呢一步已經唔係易架啦.

你估真係暴動咁易咩, 1隻狗攞一把槍出黎, 全部都要避啦下嘛. 佢地仲要唔止一把槍.

口 upup 都算，怨婦 mode 叫人要乜乜乜，可以期待乜野

香港獨立 唯一出路

屌香港人會唔會因為你一句就出去呀

7個月都未知？

每日仲一車車由武漢直通香港 落嚟
9成落嚟睇醫生

政府唔係錯判 一定知高鐵高危
政治正確死要面一定唔會封鐵
林鄭出嚟講野都唔會戴口罩

True

今次正正係更加證明左政府既講法，有事既話，即使唔填表都照screen 到

我就支持正苦中門大開既

香港人返工不是口號

唔再向共党卑恭屈膝做人

［求你地睇下 好快］

我深深明白呢個道理，巴打，但係我唔想香港變成病港

樓主胸有成竹

莫非已經購入真軍火?

可唔可以借一支 ak47 玩玩?

令我諗起how dare you

ture x 2 因為只要中共一日控制住
所有訴求 都唔會俾我地

屌完咗武漢肺炎先再諗啦
大型聚人=無限傳染

仲出門口!有病佢自動攬炒啦，洗撚我地出去咩

On99，返屋企少出門，防病毒
人口密集就中招，你想死我唔想死住

拉拉

我地要輸了

Push

未完
要推行房post!!

半年喇喎 你未撚化咩？

屌你，理大嗰日就真暴動，死幾多手足

我好懷疑真暴動嘅成效

就算我亦都唔想真勇武手足死喺街上

唉 如果真擺工搞得成就好

哦 可以點 去和你宵？

當年03反23條都係靠SARS引爆民怨
我諗武肺就係今次嘅起爆劑

樓豬你又有咩大計
太難做 不了

由呢個運動一開始 黃理非泛民登唔係浪得虛名嫁
要佢地暴動同去一日撐警集會 你覺得佢地會點揀？

香港人：我要真普選，我愛一國兩制

獨立

公會？大家入左未！

..bull shit guy

經濟圈成效起碼一年半載先有 個陣香港已經唔知變成點 我地起碼要重現半年前個氣勢 遊行搞多d 驚傳染既全部同我戴口罩去（呢個我地不嬲做緊）
逼到政府每星期都要回應我地 唔係好似而家咁可以懶懶閒

睇黃色經濟圈子華la
子華神好黃嫁
人地賣埋樓添呀
就算爛片無內容都要照睇

哈

香港獨立
唯一出路
屌你老母支拿人

樓主正戇鳩
鳩噏唔使本
一腔熱血同浪漫
零計畫，零細節
信佢都弱撚智

//推翻呢個政府//
睇到上面個6個字已經唔使睇

好好利用今次計都冇咁準嘅機會

Ok，我已經育成咗一堆複制人大軍
可以唔洗怕唔夠手足了
勇武唔會拉得晒
樓主可以帶頭衝，佢地會back up你

p

你望下有幾多港豬先
點暴
Poly cu暴左啦
死左幾多人

本來唔夠窮
但係呢個契機可能會令多啲人足夠窮 錯過咗就冇

正確
上一步令到肯講出口嘅人多咗
而家要變到做嘅同講嘅都一樣咁多

開通？
係通車呀

え

巴打 我想講 如果呢半年唔係香港人既on9 熱血同浪漫 場革命一早已經完左 如果唔係我地on9 點解班狗開實彈我地都要繼續出黎 如果唔係我地on9 點解要一直向港共政府不斷哀求五大訴求好似乞衣咁 明明知道唔會實現都繼續追求
喂你講得冇錯啊香港人係on9架 鬼叫我係香港人啊？

啱 我地冇理由而家先輸

難，你問下UST南亞仔呢類左膠
佢地先係大部分嘅黃絲
極危險

可惜p牌推唔到

香港獨立
主權在港

冇錯 大家身邊既黃絲都係類似呢d 但係每個人都係咁樣進化出黎架啦 所有勇武都係咁樣進化架 我地要相信可以改變佢地 因為我地都係咁樣經歷然後進化的

多謝你 有心就得

拒絕沉淪 香港獨立

難囉，入咗集中營可能會有啲反抗嘅，我估就算層樓斷供港豬都係揀自殺，推翻政權輸民意嘛

你知就好
我一直認為香港得兩條路

1 攬炒
2獨立

唔該認清事實，冇第二條路

香港人，返工！

香港獨立

唯一出路

pisg

唔識學台灣全部武漢呢嘅都要測體温？
擺明個政府就好仆街

巴打 你指攬炒咩意思先 我唔想香港人同支那人健康攬炒wor

日本都有感染者，唔通日本政府無能？講野前用腦

呢D就係香港人
既然香港人就係咁
大家接受現實啦

香港獨立
唯一出路
香港建國
立憲共和

聚人自己人中招賴得仲甘

唔使，醫護罷工就得

又叫人去死點得架樓主

依家有得一齊死啦

一齊坐地鐵和你咳啦

而家殺到埋身呀，武漢列車一到，香港人就會冇命㗎啦， 點解你哋仲可以坐喺度等死

唔想死就一定要推翻政府

攬炒嘅意思當然係香港淪陷，失去地位，然後一國一制，全國攬炒。
我當然唔想香港人咁，支那畜牲死係佢嘅事，關我地咩事？
但係，呢7個月來，香港人見到社會咁樣，加上而家政府完全無能，重現03，但個個好似無動於衷，繼續正常生活，過新年。

我一向主張全民勇武，真暴動。但得我一個肯做，有咩用？呢個政府已經擺明話比香港人知:我當你地係狗咋！你班垃圾！我就book 好機票酒店，一有事走先。

香港人，我唔知你地仲可以忍到幾時。我只想講，今次一定衰過沙士。到時候又有一班醫務人員犧牲，其他垃圾狗屎冇事。

香港人，成日話冇可能冇可能，咁你地自己唸啦。

港共擺明係特登引入支那廢炎啦

我認同樓主 但樓主都需要認清一樣野 香港人仲有工番 仲可以去日本 真係唔會迫到全民勇武

點爭氣？ 係咪又推上所謂既國際？

巴打有遠見 唔知是否支持各國全面禁止支那人入境內？畢竟呢份禮物來自支那
再者 其他國家開始限制中國既航班 咁香港做左d咩 你覺得係唔係起碼要整個健康檢查站啊？定係等佢地直通香港傳染曬比你屋企人？

冇錯 呢個都係辦法 各位身邊如果有朋友做醫護 請鼓勵/說服佢地
千其唔好睇少自己好冇？我地加油

oish

巴打 求你唔好灰 你唔係自己一個 我地仲有好多同路人 唔好比五毛或者分化撚整到自己灰機先 我地街頭見

香港獨立 治本救港！

絕對有能力帶我地上路

所以我先提醒大家 唔可以咁樣落去啦 如果我幾隻字就改變到大家 呢場運動一早贏左
我只係希望，希望可以令至少一個人睇完我篇野可以係佢心入面埋下革命既種子，哪怕一個都好。如果每個人都可以改變其他人，咁樣我地既革命就可以一直延續，直至勝利。

港共狗官舔共賣港，不顧香港人生死，之前已經不斷出賣香港人的自由同權益，而家仲危害埋香港人的生命！香港狗官為咗討好大陸，一味幫大陸講好說話，配合大陸淡化疫情，和稀泥把關不力，任由大陸人隨便進境，終於搞到疫症入侵，而呢班狗官竟然唔使問責下台！呢次我地生命直接受到威脅，我地冇理由仲啞忍呀！

只有一條出路
香港經濟繁榮唔係靠政府 係靠香港人既能力
無左呢個政府 我地一樣可以生存到

等多啲失業啦，好似沙士咁，到時就冇包袱全民勇武啦

獨立唯一出路

我只怕第二個謝婉雯

今次一定要贏

無人夠膽再吹雞
政府12點前唔回應就升級嘅行動post

真係弱智先做到官

謝婉雯 我都諗起佢 小學中文書有篇寫佢

次次死既都唔係班垃圾 而係高質素有理想有抱負既人
好撚唔公平

係...完全係我諗法..

推到你咪推囉，condom

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

真係戇鳩

一日仲有一國兩制
都難以抵擋支那入侵

沉淪啊

同埋想西九站癱瘓係咪有得安全咁塞先

Pushhh

大埔19歲青年都有支AR15
要有槍實有方法
有人敢自殺 但冇人敢打
匪夷所思

其實明顯特登放

我唔覺得癱瘓西九係好辦法 因為手足去呢d高危地方風險極大
啱啱有手足話醫護罷工 我都覺得係個唔錯既建議 加上我地要鼓勵身邊既醫護 等佢地知道唔係自己一個

民主可唔可當飯食還可討論，但民主一定可以保命，保證政府會受民意壓力去封關保護自己人，而家，我diu

快D申請遊行，要求關閉中港邊境

其實可以利用呢次事件做政治宣傳

爭氣！

罷工

831

不了 聽日要返工
你地香港豬咁撚低賤 有得選擇?

香港政府真係冇幫手

又係呢啲得把口軍師post

鬼唔知咩 即刻攻入政總

醫護罷工然後全世界跟
真攬炒

出嚟啦

香港人點都唔會放棄

係咪應該宣布

封關，否則立刻港獨？

推！

推
我要經濟攬炒呀唔撚係用生命值硬接你d病毒呀屌你老母

呢半年都叫無動於蔥？

yes

Pu

陳肇始同張建宗唔該快撚啲死落台

死秃佬

機會可能只得一次，係咪真係ready，唔可以再停留喺齋嗌口號嘅心態了

你個po差啲野，係咩？係行動呀！

大家新年準備好日日戴口罩行動未？

立即限制支那人入境

真暴動? 1日就投降, 刀都無出過呀. 全部係垃圾偽勇

唔出刀, 咪送你肺炎囉

而家有測體溫wor

政府無能 啲高官無腦 支那人點會自動申報

求下你俾枝炮我
簡單好多

咁大好嘅時期我哋都唔做嘢？還待何時？

Agger

推，唔好比支那肺炎蓋過咗我哋嘅五大訴求

保住條命先可以繼續抗爭

其實我幾想病毒快啲到香港
我要攬炒

天

用雞尾酒燒毒高鐵站

係咪年初二出黎

利用機會呀

應該借今次機會再大力宣傳反共訊息
同自身健康有關
一定多好多平時政治冷感/自私既人出黎

我要攬炒

唔要班狗管

Not gonna give up until we meet our 5 demands.

醒啦吊

Up乜春
點樣唔可以輸

大家會係個post到禁like然後繼續做港豬

條撚樣仲想推23條［img]

生命頂子彈？ 到底有冇諗過先開post?!!!!

推推推

推 絕症都要返工 真香港人

聽朝解放軍軍營，我要見到你地full gear

光復香港 時代革命

推…

推啊！

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

部分患者只有低燒甚至無發燒症狀，邊境測體溫根本唔夠！要既係佢地唔好落黎！

A. 方法：大陸政府最怕大陸人知道既，唔係香港點解抗爭（大陸已經洗曬地，而且大陸人唔care香港人點慘），而係：

1. 高官好有錢（針對仇富心理）

2. 高層全是外國勢力（針對民族主義）

3. 習近平的情人們（針對八掛心理）
銅鑼灣書店事件係因此書觸怒習而起，雖然本書有點9up，但從事件可見，習真係好驚本書既內容見光
本書摘要：

B. 形式：
各大關口、購物熱點（上水、旺角、西九高鐵等）
連儂牆文宣（各區區議會亦應盡快設定好連儂墻，保障文宣手足安全！）、傳單、街站（大大聲普通話講比大陸人聽）

收聲啦

收 啦

講獨派畀人講中咗心 up up

請加入24號圍高鐵

香港獨立 唯一出路!!!
我要每次集會遊行都要叫呢句口號

香港獨立唔係淨係得口號
推翻一個地方既政權係需要政變
淨係嗌係冇用，冇人去改變一切只會原地踏步
香港獨立唔係憑空變架

P.s. 講下笑 just9up 諗下都覺得攰

再推

可唔可以將光頭佬送監？好明顯佢作出嚴重錯誤嘅決定導致香港700萬人直接受到致命病菌嘅威脅。

平時做錯少少嘢都算，而家佢隨時間接殺死幾萬人

pusj

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

香港獨立，唯一出路

今次輸了....真係無希望...

全民勇武，拜托

由14 年開始都有一千幾百個哩d post如果哩一千幾百人一齊出手香港就慘啦

，

我認同你
但無方向
想知有無建議第一波實際行動?

支那黑警鄉黑死全家

只有兩國 才有兩制

pushhh

送埋大禮都仲默默接受

屌 每晚八區開花 / 和你shop
香港人日日如常生活 點贏啊

大家爭氣呀

獅子山精神（窮人冇資格講健康，10號風都要返工）

而家個問題就係 好似當初大家都將抗爭比喻成發夢咁
夢有一日終會醒
如果再無實質計劃 細節 思考 係冇可能會成功

你要拋idea/鼓勵同路人冇問題 但單憑一腔熱血 缺乏思考係唔會成事

就好似你口口聲聲要爭取獨立 你有冇至少幻想過獨立後嘅景象？例如點樣選舉？政府點運作？香港點有國防？如果你連最初步嘅諗法都冇 我勸你都係沉思返幾日 唔好再推po住 做返個負責任嘅抗爭者

多謝你 我會

都真係幾撚仆街就係高鐵專登唔防疫

獨立！

究竟佢哋有幾憎香港人咁想我哋死

但佢愈想我哋死，我哋愈要反抗

報仇呀，香港人

Tui

世界另一端重有好多人關心緊香港人😊

睇吓其他國家嘅戰況，振興一下士氣 👍🏼

今次 香港獨立啦 脫共啦

機會黎啦

越亂越有機⋯⋯

問題係抗疫同上街抗爭本身存在住行動上既矛盾
人命問題

帶罩啊！

留意返, 口號係少數人叫上句, 其他人接下句
所以香港獨立一定係放後面

唯一出路
香港獨立
主權在港
香港獨立

推
依家唔起義
等武漢人全面進場就冇人出黎

係咪所有旅客都要被檢查體溫？

我見到佢哋係用一部唔知機器定鏡頭測體溫

咁樣測算係所有旅客掛
雖然可能有誤差

我就係講緊呢舊嘢

得個up 叫人唔好放棄... 俾d 行動post 來睇下

屌你啦得個講字, 仲好簡單, 點暴得架?? 冇plan?

陳肇始張建宗必須下台

推呢個

多謝香港人

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

Ohhh rah

香港獨立
唯一出路

今次要堅持

不可以再輸

咁我地可以點做

唔自決就一世比班高官撳住黎屌

唔好放棄

咁有咩plan先？

咪鬼推呢個垃圾post啦

曬氣啦.淨係打狗救人都講左大半年都未做到
想旨意呢班人爭取民主